[有圖]宜家做GYM興露粒Lin出黎嫁咩？

好想幫佢奶

依家著yeezy做gym架咩

好驚見到自己
唔興呀，但係一班大男人互𥄫lin 頭好爽

可能係假呢

死gay佬
不如露賓周仔出黎

有無150

160

咁矮，做乜都無用，練大隻好怪，鋼條算啦

咁似我樓下嗰間

見過人著speed trainer做gym tim

咁應該著咩鞋做gym

Fuck boy

屌你老母影鳩我

個d fuck boy 亂咁襯對yeezy

吹呀